[緊急] 快D入黎搵人！！！

日撚日比狗玩，上 Group 扔低兩句話想JUMP
就個個沖上腦咁周圍搵，話咩一個都不能少
痴撚線，用番Ｄ常識諗下啦，冇樣冇名分分鍾男定女都未知，搵乜鳩呀
Ｄ仆街衰撚到最撚叻就係比TIPS ，得個範圍／地區叫人搵
點知又真係咁撚多人愛心滿瀉咁衝出去搵
你覺得盲目 胡亂 缺乏思考 去相信依Ｄ消息係一種好風氣咩？
係有人利用大家善心借此推動白色恐怖

如果你依家想屌我 冇人性 話寧願比人玩都唔想少一個既
話關我撚事 唔想搵就死埋一邊 唔好阻撚住晒既
我係咪依家開外掛咁講一句
邊個屌我 我就傷心想JUMP 我就可以拎光環?
我只係 心痛戰友上完戰埸 依家準備下次作戰 但都仲要日日東奔西走 日曬雨林...

利申: 從來冇叫大家唔好救人 只係希望大家唔好咁易趺入陷阱
日撚日上黎都10個8個POST緊急搵人乜乜柒柒
運動要成功 仲有好多事情要做 已經有好多戰友 付出太多 我地要繼續努力走落去

屌我啦嘛

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷